正確使用健身室證明名額，係咪都市傳說？

正確使用健身室證明，係咪都市傳說？

抽黎抽去都抽唔到

早d起身去執雞

啲人8-9點已經開始排隊

細個試過book到
早到左去左痾屎
遲左一分鐘返去已經無左個位

第一次報已經入左....

會hold個位15分鐘喎

新政策？
我真人真事

試過星期日6點去到鯉魚門，人多到執咩雞？有雞咩

如果有獲選者臨時沒到場簡介會或遲到10分鐘，就可填上空缺「執雞」

10分鐘先啱

我申請咗兩年都無
當日可以網上申請嘅0830登入即無晒
當日可以入箱申請，等到開堂前一日都未收到通知
持續兩年咁申請咗超過10次以上都無任何消息/回信

當年讀U sem break山長水遠搭個幾鐘車去一個無咩人去既體育館執雞
提早2粒鐘搞掂左

實有人搶到位但唔去 早少少去執雞啦

我試過平日早個半鐘去將軍澳運動場執雞成功 個次補位補成十幾個
有啲人等左一個鐘都唔洗

講真，試過星期日6點去到鯉魚門，人多到執咩雞？有雞咩

果日去到鯉魚門地鐵站，因為唔熟路同遠，

仲搭埋的士，去到都係執唔到雞

嬲撚到之後係個街市食埋早餐就走嬲撚到

上網排 前兩年 好易排

唔好咁揀擇，報屯門/上水呢啲一定有位。

之前都係去上水上呢個course, 過左海就神仙，上完去邊度康文都得啦

平日日頭早兩個鐘去執大機會啲

9點開始7點好去啦，通常6點一開就有人去排頭位

中學果時有日咁岩訓過龍
起身用電腦Book先Book到
我住西貢
但要去深水步上

因為我係平日去

去梅窩執雞啦

報第2次已經成功

去長洲啦

讀u點解唔報學校個啲

報"機械健體訓練班"
無計錯10堂上8堂就得
未報過有優先
最好第一日去報
上網報就得

真係痴l線，點報?網上候補搶位係唔係夠鍾先可以登入?

我同女朋友就是成功的例子

我有次早一個鐘去想執雞，啲職員指住另一邊條隊已經有幾個人排緊

上十堂個個啦 易中D 係耐D咁解

器械健體班？ 75$ 10堂？

康民處時鐘 做GYM幾錢 ？有冇人知

肺炎前一月份成功執雞

呢個拎唔到證架

真係每堂都爆曬㗎
前兩日睇完區會啲文件

有啲仆街廢老朝朝830搶

u自己都有 點解要出去爭

點會拎唔到呀?

曾參加康文署由 2006 年 5 月或以後舉辦的「 器械健體訓練班」出席率達八成或以上

我個次執機係早6個半鐘

我屌你老母

第一次寄信去，收到信有得去好開心，點知原來要換場入場券先得，屌，搞到去到摸門釘

申請左好耐先抽中第二次去

咁有恆心等六個半鐘 師兄你依家一定好大隻

操開豁約肌

原意係想比我中意既女仔睇到我有改變
佢有叫我大隻d

慢慢係自己想變得更靚

咁你咪去申請囉 屌你老母

我都差唔多
當年意中人都想我大隻啲 到我大隻左既時候 佢已經有男朋友

咁人哋本身對你有冇feel

我知道有 但當年我好毒 唔敢表白
最近見番面 其實我都feel到佢仲好留意我

（DLLM 呢個唔係感情台）

咁你不如去馬啦

你仲做緊康文？

康文人又多機又少 join健身中心好過啦

填表一次就得

佢係我同學
我哋仲有兩年 我呢個暑假會邊操邊搵佢

No la
搵trainer練 + 去 24/7

加油 💪🏿

唔識就彈開啦屌你老母

機械健體訓練班 攞唔到？縮入你老母塊閪啦

唔撚柒識仲咁撚大口氣

咁你咪去申囉 屌你老母

你會唔會去馬試下追番佢？

智障閪，屌你老母，你老母比狗屌

機械健體訓練班攞唔到入場券？縮入你老母塊閪啦

唔撚柒識又要扮識

機械健體訓練班攞唔到入場券？縮入你老母塊閪啦

唔撚柒識又要扮識

9up的你凍嗎?? 戇鳩P牌會員，真係勁戇鳩

智障仔，屌你老母

唔撚柒仲要串過馬嬲

唔好咁癲啦你

你條智障閪，明狙擊你唔撚得？

你意中人係咪都好大隻？

唔識就彈開，柒到成條撚咁

屌你老母

本身會 點知約多幾次 我就問佢有冇男朋友 依依哦哦咁答我有 有就算啦 唔q追

佢個個可能係
我個個就唔係 純粹佢話唔中意男仔太瘦

非gay

都岩
你點得到愛情 就點失去愛情
等佢分手先啦 再唔係另覓人選

因為你唔識玩
報撚哂全部區
同區唔可以報 2次
再揀中午時段
果次大把區抽中我
再慢慢揀去邊到

我地都唔後生 等到佢分手太老

我溝個o靚妹唔好？

自認狗

你叻啦你玩哂啦

好啦 當然 大隻跟自己
女呢啲雖然佢可能好夾 但森林仲有好多棵機既

樹

poly上完輕鬆tran返去康文 爭都唔使爭

間間U IVE都得啦

7$ 學生/老人家 14$正常價 一個鐘

柒頭會員，教鳩壞人

唔識扮識，串過馬嬲

柒頭會員，教鳩壞人

唔識扮識，串過馬撚

試過朝早6:30到 執雞

執唔到雞去報，械器健體班

屌你老母，話攞唔到入場券無鳩用，我屌你老母，死鳩開啦，智障

傻西 自認狗

你老母依家係咪腿張開？比我抽插緊呀？你老母有冇叫春呀？

你老母有冇流閪汁出黎呀？你認你老母比我抽插緊？你有思覺失調就去睇醫生啦仆街

自認狗
屌人老母

聽講入離島會執到

柒頭會員，教鳩壞人

唔識扮識，串過馬撚

柒撚到完仲要串過馬撚，你老母閪P牌狗

你唔撚cap你句金句既
「屌你老母 你老母比狗屌」

你老母依家叫緊春？你老母潮緊？隔住個MON可以屌到你老母高潮

你睇醫生啦傻閪

15歲嗰陣就咁walk in申請
就上咗 雖然只喺健身室通行權
上堂播VCD對做gym無乜用

唔係 中學嗰陣大半班同學都一次申請到
大學嘅健身室使用證都可以換呀

但你可以係u 到搞.....

個陣唔知

中過 有野做冇去到

一take過 無人爭唔洗排隊 我唔明有幾難申請

講真 15歲嗰陣就上咗 只喺通行權
教嘅嘢覺得無用
負重量力而為 做完運動飲清水唔好飲汽水之類嘅常識
我舊時住嗰度
有個大公園單車徑 體育館喺入面
有日星期六朝早落去慢跑 順路行過入去交表
之後夜晚去睇“教育電視”兩個鐘
完

一次就中

好易咋WOR

屌 笑到仆街
本身係你柒，而家變咗樓主柒

抽唔中，但網上第二輪報名係先到先得，成功報到

話埋個中簽率你知
港島區大約係5%左右
尤其暑假月份
一區近千人報名
得40個位

申利: 做過康文署文職，已quit

職員有冇優先？

唔話你知

佢撚到癲咗

有年暑假執三次雞就成功咗
預早一粒鐘執啦

鯉魚門一次抽到。仲要夜晚7-9

路過。恥笑。。

鯉魚門地鐵站係邊？

成為分手？

呢個係俾阿婆阿伯上㗎
又嘥時間又學唔到野

洗柒佢教咩

要張入場券咋

你仲未明個咩意思？

屌條柒頭，又關你咩事呀？

一吓就book到 上完

YOU WIN

好難咩
8:30慢慢入lcsd個網reg都reg到啲先到先得嘅班

我抽到喎

讀書果陣有排想申請 但日日都full
後尾要用大學轉過去搞

好
祝ching快啲成功報名
通常冬天報易中啲

之前有fd 話佢正常登記到 唔係執雞 去到話無晒位 斷估係執雞條友搶左個位

遲到？

都市傳說未抽過就會中。。我就係成功既例子

佢比我撚到痴左

我都係咁諗 但佢話就係無遲先嬲

屌
夏天gym rm成班季候鳥出沒呀
冬天未試過排隊入場但一到夏天就要

執雞/ U gym trans

係執雞㗎咋
抽得中你去買六合彩啦

當年我報到去長洲上先有位,仲好似係朝早

住長洲？

有方法容易啲 不過廢事係度教我同d fd都係一次就中

去長洲呀嘛

唔係好簡單嘅嘢 留tg我話你聽

住新界, 專登去架屌

傻西